%!TEX TS-program = xelatex
%!TEX encoding = UTF-8 Unicode
%!TEX root = cad-sei-studi-II-pg1.tex

\newcommand{\titolo}{canto alla durata}
\newcommand{\sottotitolo}{sei studi di agamotto sul tempo. seconda posizione}
\newcommand{\autore}{giuseppe silvi}
\newcommand{\anno}{2023}
\newcommand{\pagina}{1/7}

\input{../shared/stile}
\input{../shared/definizioni}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------ BEGIN DOCUMENT ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{document}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------- INIZIO AMBIENTE SCRITTURA ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{tikzpicture}[every node/.append style={fill=white,inner sep=0.7pt}]
\input{../shared/carta-fabriano-tecnico6-35x25}
\input{../shared/titoli}
\input{../shared/variabili}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------ RIDEFINIZIONE PAGINA ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\foglio{33}
%-------------------------------------------------------------------------------
%--------------------------------------------------------------------- TESTI ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(2.8185,-5.1)}]
%--------------------------------------------------------------------- METRO ---
  \metro{0}{48}
  \metro{6}{72}
  \metro{14}{48}
  \metro{18}{72}
  \metro{22}{60}
  \metro{28}{48}
%------------------------------------------------------------------- SEZIONI ---  
  \sex{0}{a}
  \sex{6}{a1}
  \sex{14}{b}
  \sex{18}{b1}
  \sex{22}{b2}
  \sex{28}{c}
%-------------------------------------------------------- FINE-TUNING & FASI ---
  \fasi{0}{-360 / - 2 3 -}
\end{scope} 
%-------------------------------------------------------------------------------
%---------------------------------------------------------------------- MANI ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-10.1)}] %-------- PUNTAMENTO A INIZIO RIGO, Y0 SU A ---
%------------------------------------------------------------------------- A ---
  \cx{0}{2}
  \byto{2}{3}{3}{1}
  \cx{3}{1.5}
  \cy{5}{1}
%------------------------------------------------------------------------ A' ---
  \cye{6}{1}
  \bxeto{7}{2.5}{2.5}{1}
  \cy{8}{1}
  \cxe{9.5}{1}
  \byeto{10.5}{2.5}{2.5}{1}
  \cx{11.5}{1}
  \cye{13}{1}
%------------------------------------------------------------------------- B ---
  \cy{14}{1}
  \bx{16}{2}
%------------------------------------------------------------------------ B' ---
  \bxe{18}{2}
  \cye{20}{2}
  \begin{scope}[shift={(20,2)},-{Stealth[round, length=6pt, width=6pt, bend]}, thin]
    \draw (0.4, 0) arc (0:-90:0.4);
  \end{scope}
%----------------------------------------------------------------------- B'' ---
  \cys{22}{1}
%  \begin{scope}[shift={(22,2)},-{Stealth[round, length=6pt, width=6pt, bend]}, thin]
%    \draw (0.53, 0) arc (0:-85:0.53);
%  \end{scope}
  \cxs{23}{1}
  \bysto{24}{2}{2}{1}
  \cx{25}{0}
  \cys{26}{1}
  \bxs{27}{1}
%------------------------------------------------------------------------- C ---
  \bx{28}{1}
\end{scope}


%------------------------------------------------------------------------- C ---
%\begin{scope}[shift={(28.5,-9.1)}]
%  \draw[-|,very thick] (0,0) -- (1,0);
%  \empx
%\end{scope}


%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------ PEDALE 1 ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-14.3)}] % pedale *2/10 da sistemare
  \peda{0}{0.2}{3}{0.2}{1}{1}
  \pedab{3}{0.2}{3}{0}{1}{0}
  \pedb{3}{0}{7}{0}{0}{0}
%------------------------------------------------------------------------ A1 ---
  \pedba{7}{0}{7}{1.8}{0}{9}
  \peda{7}{1.8}{8}{1.8}{9}{9}
  \pedab{8}{1.8}{8}{0.2}{9}{1}
  \pedba{8}{0.2}{11.5}{0.2}{1}{1}
  \pedab{11.5}{0.2}{11.5}{0}{1}{0}
  \peda{11.5}{0}{15}{0}{0}{0}
%------------------------------------------------------------------------- B ---  
  \pedab{16}{0.4}{17}{0.2}{2}{1}
  \pedb{17}{0.2}{20}{0.2}{1}{1}
  \pedba{20}{0.2}{20}{2.2}{1}{11}
  \peda{20}{2.2}{23}{2.2}{11}{11}
  \pedab{23}{2.2}{23}{0.2}{11}{1}
  \pedba{23}{0.2}{25}{0.2}{1}{1}
  \pedab{25}{0.2}{25}{0}{1}{0}
  \pedb{25}{0}{27}{0}{0}{0}
  \pedba{27}{0}{27}{0.4}{0}{2}
  \pedab{27}{0.4}{27.5}{0.2}{2}{1}
  \pedba{27.5}{0.2}{29}{0.2}{1}{1}
\end{scope}
%\begin{scope}[shift={(3,-12.1)}]
%  \draw[very thick] (0,-2) -- (3,-2) -- (3,-2.2) -- (7,-2.2) -- (7,-0.4) --
%                    (8,-0.4) -- (8,-2) -- (12,-2) -- (12,-2.2) -- (16,-2.2) --
%                    (16,-1.8) -- (17,-2) -- (20,-2) -- (20,0) -- (24,0) --
%                    (24,-2) -- (26,-2) -- (26,-2.2) -- (28,-2.2) -- (28,-1.8)
%                    -- (29,-2) -- (30,-2);
%%  \draw[very thick, dashed] (4.5,0) -- (5.5,-1.2);
%  \filldraw[black] (0,-2) circle (2pt);
%  \filldraw[black] (3,-2) circle (2pt) node[above, yshift=3]{1};
%  \filldraw[black] (3,-2.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{0};
%  \filldraw[black] (7,-2.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{0};
%  \filldraw[black] (7,-0.4) circle (2pt) node[above, yshift=3]{9};
%  \filldraw[black] (8,-0.4) circle (2pt) node[above, yshift=3]{9};
%  \filldraw[black] (8,-2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{1};
%  \filldraw[black] (12,-2) circle (2pt) node[above, yshift=3]{1};
%  \filldraw[black] (12,-2.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{0};
%  \filldraw[black] (16,-2.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{0};
%  \filldraw[black] (16,-1.8) circle (2pt) node[above, yshift=3]{2};
%  \filldraw[black] (17,-2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{1};
%  \filldraw[black] (20,-2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{1};
%  \filldraw[black] (20,0) circle (2pt) node[above, yshift=3]{11};
%  \filldraw[black] (24,0) circle (2pt) node[above, yshift=3]{11};
%
%  \filldraw[black] (24,-2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{1};
%  \filldraw[black] (26,-2) circle (2pt) node[above, yshift=3]{1};
%  \filldraw[black] (26,-2.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{0};
%  \filldraw[black] (28,-2.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{0};
%
%  \filldraw[black] (28,-1.8) circle (2pt) node[above, yshift=3]{2};
%  \filldraw[black] (29,-2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{1};
%  \filldraw[black] (30,-2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{1};
%%  \filldraw[black] (5.5,-1.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{5};
%\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------ PEDALE A ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-16.3)}]
  \draw[very thick] (0,1) -- (5,1) -- (6,0.20) -- (13,0.2) -- (14,1) -- (17,1)
    -- (18,0.2) -- (21,0.2) -- (22,1) -- (30,1);

  \filldraw[black] (0,1) circle (2pt);
  \filldraw[black] (5,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
  \filldraw[black] (6,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
  \filldraw[black] (13,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
  \filldraw[black] (14,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
  \filldraw[black] (17,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
  \filldraw[black] (18,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
  \filldraw[black] (21,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
  \filldraw[black] (22,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};  
%  \filldraw[black] (30,1) circle (2pt);  
\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------ PEDALE C ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-17.8)}]
  \draw[very thick] (0,1) -- (5,1) -- (6,0.20) -- (13,0.2) -- (14,1) -- (17,1)
    -- (18,0.2) -- (21,0.2) -- (22,1) -- (30,1);

  \filldraw[black] (0,1) circle (2pt);
  \filldraw[black] (5,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
  \filldraw[black] (6,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
  \filldraw[black] (13,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
  \filldraw[black] (14,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
  \filldraw[black] (17,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
  \filldraw[black] (18,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
  \filldraw[black] (21,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
  \filldraw[black] (22,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
%  \filldraw[black] (30,1) circle (2pt);
\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------- SEZIONI ---
%-------------------------------------------------------------------------------







%\begin{scope}[shift={(28.3185,-5.37)}]
%  \node [sec, anchor=west] () {\Large c \small{\lilyDynamics{mf}}~};
%\end{scope}
%\begin{scope}[shift={(28.3185,-4.83)}]
%  \node [sec, anchor=west] () {\Large 48 bpm};
%\end{scope}

%\begin{scope}[shift={(20.5,-4.775)}]
%  \node [sec, anchor=west] () {\Large b - glissato};
%\end{scope}
%\draw[thick] (32.5,-3.5) -- (32.5,-23);
%-------------------------------------------------------------------------------
%--------------------------------------------------------------- SUONI REALI ---
%-------------------------------------------------------------------------------
%\begin{scope}[shift={(2.3185, -4.1)}]
% \node[anchor=west, font=\large] () {\semibreve};
%\end{scope}

\end{tikzpicture}
\end{document}
